新聞透視講黑警

連今次tvb都算用較中立既立場陳述呢單case
證明七警準備成為棄卒

即刻割蓆 散仔真係慘

無埋長俸就

白黐
689都收檔啦
禿鷹又退休
都唔撚用腦

湯渣華而家做咗cctvb既御用律師

淚

幾時有打電話問法律

咁公道D講，影到暗角打鑊並播出街都係tvb
雖然上面高層奶共，下面尚有一班員工係有骨氣嘅

走左好多個

湯渣同傳媒記者好fd
因為佢好似係唯一一個任問唔嬲嘅大狀
搵佢訪問一流